有冇人同我一樣 胸毛生落肚?

我懷疑個D唔係胸毛黎
由心口上方少少
D毛就一直線生生生生落肚臍下面2-3CM都仲有
但係就只係得一條直線咁生
有冇人同我一樣?

胸毛生落肚 屌閪冇煩腦

有無諗過其實係肚毛生上胸

Hello 無圖

圖